# sip-admin
Это административная панель для управления абонентами системы связи на основе веб-приложения. Подключение к ней происходит по ip-адресу SIP-сервера через 8000 порт. Например http://192.168.3.1:8000. После http-аутентификации администратору становится доступным функционал приложения.  

На данный момент существуют три страницы:

1. Главная страница


![Alt text](image.png)


2. Страница добавления пользователя

![Alt text](image-1.png)


3. Страница редактирования пользователя

![Alt text](image-2.png)


## Установка и запуск
Установка и запуск сервиса описаны в роли sip-admin-install [репозитория](https://gitlab.com/nippon_kazauwa/sip-playbook/-/blob/master/roles/sip-admin-install/tasks/main.yaml?ref_type=heads)